# Шкатулка Ценностей

*Для внутреннего пользования Ложки*


## Что тут есть
- `app/` - собственно, Шкатулка
- `ci/` - конфиги и скрипты для Gitlab CI
- `doc/` - документация к проекту
- `tools/` - вспомогательные утилиты, см [doc/tools.md](doc/tools.md)


## Как собирать

Для Питона нужны следующие зависимости:
```
pip install kivy
```

На линухе нужно поставить пару пакетов, без которых kivy нормально работать не будет (*потому что kivy местами всрат*):
```
sudo apt-get install xclip xsel
```


## Как запускать

В линухе:
```
./treasure-box.py
```

На винде:
```
1. См. https://docs.python.org/3/faq/windows.html
2. Из консоли: py treasure-box.py
```


## Лицензия

GNU GPL v3, см. [LICENSE.md](LICENSE.md)
